（變態）乘客憂遭針拮染病

【乘客小心！】網上瘋傳荃灣葵青多架九巴座位遭人「插針」 乘客憂遭針拮染病

好在我唔坐架啫